應承我， 八點後唔再討論韓國瑜

全世界掛住討論韓國魚 已經冇人記得何鴻申

應承我 八點後討論返何紅心

發出最後的何雄新

點解要應承你

why not?

核彈，推

雲外看
新新脆

我你都唔識 點光復香港